機場黑衫popo出現

大隻 耳機 黑衫

腰帶上既裝備都似係

鏈可能係標記

推圍呢

呢樣最明顯

拍片影住

有耳機 大隻 腰belt 圍在先

仲要防毒面具

擺明知道會放煙